冇錢溝TSLA 好心痛

明知佢會升返上去 但冇錢溝 唉

放手啦

好快升返上去啫 信Elon Musk 唔驚！

媽咪哥都認左被人hack 你幾時落船？

信念！

揸到天荒地老

我代表Tesla 信徒屌屌屌你老母

上呀

走啦你，我唔想攪大件事

反彈

與TSLA 共存亡

Deep V

係你把口講就向下彈架啦

屌 差d唔記得睇user name就溝 好彩

500 500 500

升緊啊ching

而家升緊3％

收聲啊

收聲

有邊個350入貨？

開心過咪好囉

而家傷心緊 496苦主